如果我中咗武肺，一定即刻上美羅同各位手足分享喜悅

大波Man上連登

【2015-03-22】「忠義民團」阿Man踩場挑機精華
91,648 views

最尾佢都冇打